道德哲學：有科學家建議喺非洲試驗武漢肺炎藥物，因為當地缺乏資源，病人反正死亡機會好大，點睇？

支那咁多人，死幾個冇所謂

月經:
Utilitarianism vs Deontology

如果開始話只喺澳洲同歐洲做測試
非洲人可能又嘈莫視非洲人生死

溺架生存本來就係為咗試藥同做咕哩

甘咪去問下非洲嘅人願唔願意 食新藥可能有得救，再用一條粟米嘅價錢買俾他們。咁咪唔算試藥

講得冇錯，免費幫佢地打卡介苗，睇下有冇用
如果乜都唔做，他們一定死，試現有疫苗風險低

南亞人除咗拎嚟試藥外，仲有乜用？

談得塞鄉下搞咪得囉

唔得，除非人地自願

如果你係非洲人，你接唔接受？